去邊買T shirt好

就黎又夏天
想買啲簡簡單單嘅衫

U記H記Z記